有幾多連登仔接受到同性戀

接受嘅範圍要包括埋佢哋喺街上攬攬錫錫，同一般情侶會做嘅嘢

come on 思想唔好仲咁封閉啦
你比幾耐時間我都接受唔到

唔接受但唔會阻你
但老老豆豆見到都會覺得核突

點解接受等於開放？亞洲人冇呢種心態接受

接受到, 但你話當街當巷見到就要睇樣
異性, 同性都好
醜樣嘅見到都唔開胃

加一

我接受Gay Les, 係唔鐘意佢哋咁濫, 見到三唔識七打個眼色就埋牙 公廁見到呢D真係嚇親人
同埋香港嘅Les 好多都唔係真Les, 係就唔會有Tomboy呢類物種出現

唔接受男女喺街欖錫
男男 女女 就ok

係咪通常都接受唔到男同性戀多啲

我會接受唔到男人陰陽怪氣咁，孱弱嘅男人我覺得冇乜嘢，但成但乸型咁就搞唔掂

你搞基屌屎忽係你自由，但唔該你喺屋企搞，唔好俾人睇到，廢事洗眼

咁異性戀都可以好濫嘅

兩個都靚仔大隻就得

班基佬通常好淫亂，無固定伴侶，成日出街搵食

樣衰是原罪？

定係自己一個樣衰還好，兩個樣衰走埋一齊卿卿我我就唔得

你係條街到除埋褲屌屎忽都唔關我事啦
陌生人無話接唔接受到，如果係自己屋企人搞咪接受唔到

同意，成班淫獸見唔會大肚就無道德觀念亂搞關係

當街攪錫不嬲都係講樣唔講性別
最好日日出街都見到ipz-127咁

定係大家都係港豬咁

我支持你地㗎，但唔好搞到我嘛

接受到 但係最好唔好

冇問題

無所謂，反正唔影響到人就得

點解人地要你接受？

如果試過係廁所俾死基佬𥄫過
就肯定一世唔會到接受gay

女女拖手錫下都還好
男男就難d

Ching平時係咪唔出街

見到gay couple會平衡返

有啲故事咁喎

要睇晒兩個，一個靚另一個起碼都要above average
catgitl配木村都唔得啦

開放同保守嘅分別唔係就係接唔接受啲唔喺自己comfort zone 嘅事物？

中學都有啲基couples 睇慣了

Your face your fate
唔係唔接受同性戀
而係接受唔到核突嘅同性戀

les幾好
(唔係tb)

連登就係同性戀論壇

之前見過有兩個男仔搭緊電梯係到大車特車。。
兩個都油頭成面暗瘡，好想嘔

我接受對方係同性戀
但係唔好追求我 做朋友無問題

根本同性戀一街都係
好多人唔係接受唔到同性戀
係接受唔到自己係同性戀呢個事實

接受到但唔好搞我
試過比gay佬追覺得好嘔心
一開頭以為係fd嗰啲身體接觸
點知原來唔係

唔接受，你唔好搞我就唔反你

我對同性戀既定義係唔理physical既性別，只睇個個人自己認為既性別，因為兩個有尻既人，一個覺得自己係女人，一個覺得自己係男人既話，其實似異性戀多啲

接受同性戀嘅存在
但不支持同性戀

咁梗要有個做0仔嘅

咁0仔叫唔叫覺得自己係女人

每個0仔都唔同，我只係會當真心覺得自己係男人個啲0仔係同性戀

如果見到女女鍚，會唔會覺得唔同？
如果見到兩個超索女女鍚，又會唔會更加唔同？

兩個超索仔仔錫 都會好唔同

接受到 普通做朋友咁 唔好溝我就ok
但係除曬衫用好淫既眼神係ig自拍跳舞就唔ok

唔接受異性戀

我接受到同性戀
係街見到都唔會覺得有咩大不了
但係真係唔係好接受到啲粗獷既男人係gay
硬係覺得怪怪哋
真係唔係想歧視

男同性戀冇問題，少一個對手仲好有比男同性戀摸過，但同性取向無關，如果士多啤梨肥婆掂你都唔舒服。女同就不了，始終會爭女

接受到
戀愛本身就應該自由

滅除性慾望

人地做咩搞你春事

絕對支持同性平權
但唔支持faggot行為
例如強調自己係gay，響social media show碌鳩出黎，日日話自己去邊到搵食，周圍同人講自己性癖等等
無論異性戀定同性戀都根本唔應該咁做，呢d就真係敗壞民風

好多暗GAY就真。

exactly

接受到拖手 輕吻 甜蜜既親密行為
係街度互含同屌屎忽就接受唔到

完全接受唔到
仲有啲仆街死TB/基佬
周圍同人講自己係同性戀
好似特別威咁
TB就去搞靚女 基佬又埋靚女堆
做乜要用同性戀個身份去接近人姐
你哋好撚嘔心呀畸型閪

連登仔：女人都係公廁

見到男男會停低 用愛護的目光望

完全係會令人個日變開心

我覺得男男好美好 兩個女性化既女仔一齊都接受到
但tb真係接受唔到 覺得好嘔心

如果「接受」的定義係預左被人吉屎忽，幾多人接受到？

唔接受
根本唔正常

2個靚女同性戀幾好

見到咁多正皮就知連登真係好多gay 佬

都係
tb 扮男人都係好撚肉酸

正評越多越說明兒燈係社會既小眾

負嗰個答案無自認封閉

普通情侶都無咩點係街上面錫，麻煩基友們都唔好咁做

係 呢個係男男女女男女都會
而且你本身乜性取向都會唔舒服
所以errr... 明啦?

人地系睡房做D咩唔關我事
咩性戀都好 唔好系公眾地方做D太過火嘅野就OK

做平時異性戀喺街會做嘅嘢，可能會拖手，可能會攬錫

如果你接受唔到呢啲，仲叫唔叫接受到同性戀

其實亞洲人搞基仲歷史仲耐過歐洲貴族玩男寵
餘桃斷袖

大把高調情侶會喎 基都係高調果啲先會
咁關基唔基咩事？

不了，拖手還好 基cup定普通大街大巷都唔好係街錫啦